# Less1.1

## Описание задания 
Поднять машину с CentOS, установить docker и docker-compose.

Приложения джанго
https://gitlab.com/chumkaska1/django_blog.git
> 1. Написать docker-compose.yml, в котором будет 3 сервиса:
  >> - nginx
  >> - postgresql
  >> - app (само приложение) (докер файл с инсталяцией зависимостей) 
> 2. nginx port 8000:8000
> 3. Создать нетворк для них

